中国国產隐身航母

遼寧號:我在這裏!!!

火燭吓嘩

仲大煙過新渡輪

戰爭迷霧識玩

人地起碼可以阻下通訊

呢部瓦良格號好似無喎

呢架唔係國產

係二手野黎

厲害了支那狗，咁撚大煙邊有美帝軍敢埋身

章魚號

防激光武器，又贏

裝咗發煙筒拉緊煙

開咗三檔， 美軍死硬

真係睇唔到喎

有航母？I can’t see it